有時冇上進心先係最上進

你hea
乜都唔做
掛住玩
打份萬鬆垃圾工
表面上
好廢
一事無成
但根本呢個世界
多你一個唔多少你一個唔少
唔會因為你productive或者廢
而有咩改變
世界都係咁轉

冇錢萬萬不能呀清

冇錢就唔好咁大想頭
你估你阿頭 搵四五皮又好爽咩
養仔女養老婆 分分鐘計埋洗費仲少錢過你

有喎
每月萬鬆
一半家用
搭車食飯
仲有三千淨
有時睇下商場live show
返屋企睇電視三個台睇到你唔睇
圖書館借小說
買舊韓國戲dvd
衫就一個月買兩件
唔煙唔酒唔嫖唔賭

儲唔儲到錢到時養老？
家人/自己大病夠唔夠錢醫？

上進心最高境界

點論證到你上進

你淨係講咗你點冇上進心 冇論證到點冇上進心先最上進

你咁講證明你好短視